同個女同事返工一齊食lunch，女朋友想分手

其實同同事食飯有冇唔啱 仲要我事前話咗比佢知

有女就收撚柒鳩皮啦愛滋爛臭化綠汁閪

換轉如果你女朋友同個男同事食飯你又得唔得？你仲唔鬧佢臭雞咩

冇女又發爛渣

返工食lunch都唔得？
咁痴線？

食個lunch咋wo

唔得

你係咪有前科呀

雖然話要偷食點都阻唔到 但男朋友日日如果都要同同一個女同事單獨食飯都幾唔開心

好似我呢啲人唔拍拖好過 毒撚少好多野煩

我唔會同女仔食飯
做我女朋友OK?